zur wartung der webseite powerbad.net:8443 in den browser eingeben
sich mit den administrator anmeldedaten anmelden

Nutzer anlegen (tab identity/Users/active user)
    auf add clicken
    nun einen nutzernamen in User login eingeben
    dann einen Vornamen in First name eingeben
    dann einen Nachnamen in Last name eingeben
    dann Zu GID gehen und aufs auswahl menü clicken
    dort kann man zwischen administrator (admins) &
    Nicht administrations berächtigte nutzer (editor) wählen
    dann setzt man ein anfangs passwort dieses wird beim erster anmeldung geändert
    nun auf add clicken um es zu bestätigen

DNS einträge hinzufügen (network services/DNS/Dns zones)
    dann auf powerbad.net. klicken
